香港點樣寄信去外國

巴絲打唔好屌我住 我知我好撚蠢 但我真係未寄過信 我想問由有封信係手點寄去外國？唔該哂我知我真係好蠢 即管負皮啦 我只係想有人答到我
利申:有google過但冇乜相關資料

寫完信去郵局問咪得

我驚俾人屌我傻鳩

貼咗郵票再丟入郵筒

所以係連登問無人屌你傻鳩？

寫地址貼郵票入信箱
咁都要問

op點解唔問下自己老豆老母?

check寄去邊幾錢 買郵票 貼郵票 放入空郵個箱

搞掂

直接去郵局問寄去某國幾錢就得啦

起碼冇當面屌咁柒

咁d郵票係郵局買？

多謝你

郵票都唔識買
你係咪好細個
定係好撚有錢 咩都唔洗你做果d

好奇伯母點教仔

喺「郵遞服務」個窗口度排隊

同個職員（通常都係西面呀叔）講：「唔該 寄去xx㗎 」

佢就會係咁意磅一磅 再收你錢 幫你貼張好似叫「電子郵票」嘅label喺信封嘅右上角

快捷簡單 唔洗驚唔知貼幾多錢郵票㗎

17 得啦我群腳仔 我垃圾00後 我只係冇寄過信咋 利申唔有錢 一般般

記得幼稚園果時教過寄信 寄返畀自己

幼稚園無教寫信然後寄俾自己咩？

貼完郵票掉落垃圾桶就得

平時冇必要寄信冇教

我寄海外 我淨係識寄香港

學校有教，常識科都應該有。小學有參觀郵政總局。

唔該哂

屌咪一樣，最多郵費貴啲同貼空郵。

咁我冇印象

真係想對住你 講返你個名

估唔到而家D傻閪連寄信都唔撚識

啊媽話郵票係7仔買

學校無教你上連登你又識上

好恐怖...你大陸落黎？

屌我啦

黎啦

....
係紙上寫好你要寫既內容
搵個信封 用膠水痴好個開口。
係信封正面寫上要寄去既地址
信封背面寫上回郵地址

跟住去郵局 同職員講 「寄去邊度邊度架」
俾錢， 跟住走人

多謝

一早都話連登低質
連信都唔識寄

土生土長hk 收爹啦大陸狗

sorry 但我高登已經有上

捉我錯字啦

近日有部分會員錯誤使用 off topic 及誤解 off topic 意思而被一眾會員恥笑。

通常要上磅既
小心唔好俾啲職員呃秤

想知樓主幾大, 寄封信都唔識

是撚但啦 買下教訓

有咩唔識一次過問啦 唔洗比人屌咁多鑊
識唔識綁鞋帶同煮公仔麵

17 我係on9仔

點解唔google，同去郵局唔呢

你舖話法 我真係有fd唔識煮公仔麵

土生土長唔識寄信

你的朋友就是你

放張一百蚊入封信入面然後放落郵筒就得

有試過 我眼大睇過龍

寄信都唔識

sor

no

小學好似有教
信封識唔識買

但就唔驚比連登仔屌你傻鳩

嘩香港竟然有人咁撚蠢咁都要開post問，你點解會識上網

你照去7仔買1.7郵票，貼5張，火星都寄到啦

唔死都冇撚用

japan home好似有

得㗎咩

收皮啦弱智仔
你老母有冇幫你check下係咪唐氏綜合？

冇當面屌咁柒

冇 利申:iq138 好浪費

你1.38都冇啦

得 印象中火星3張就得 5張可以去到土星

你生活係香港就真係好浪費香港資源

笑左

點解樓豬咁搞笑唔去郵局問要上連登問
連登有咁多人咁口臭都唔驚反而驚郵局啲人 同埋連登D人都唔係最專業
其實郵局出面都有空郵信箱既, 不過你唔識都係趁辦公時間入去郵局問下郵務員啦, 做得公務員就要好好服務市民, 這是職責, 驚咩呀 , 夠膽態度唔好就大佢要投訴

我意思貼多幾張可以當多d錢㗎咩

所以遲d想出國讀書搞移民

可能得0.138

呢D傻鳩真係block 左佢算

有d野快d柒咗佢算 大個柒就俾人笑一世

我屌啦

我個名

屌你連郵局有冇得賣郵票咁撚弱智嘅問題都要問
真係攞去人道毀滅啦

柒仔都有呀

唔係呀 去大家樂買焗豬扒飯送架

入落空郵個箱
記得比足郵費

庇護_ _

屌你老母係咪弱鳩智
影衰晒我地呢啲00後
17歲人連google都唔撚識 仲好意思話google完都唔識 呢啲咁簡單嘅問題都要問
你同啲低能喺連登連點淘都要問有咩分別
真係好想知你咩學校 垃圾都收 唔好同人講你上連登問點寄信呀 弱智

竟然有人敢負皮我
00後手兄快啲出嚟同我還拖

預咗

放係街口就會有人幫你寄架啦

連登ac就識買

郵票唔撚識買？

其實唔洗咁麻煩 你擺係屋企門口 定時定候會有郵差嚟收

我去寄件都係照問,唔好意思想寄文件去海外,請問點搞
點解會上連登問

唔撚係講笑，之前見到有條on9港女就咁拎住一盒野食拎去郵局話要寄

咩嘢食？